最近見到facebook好興test你轉咁性別變咩樣

玩嘅都on9
又俾個application 拎撚哂你啲資料

而家 data 真係好易攞，只要唔為意咁㩒咗 Continue 就畀人偷晒

不過個個都玩緊，我冇理由唔快啲玩